「香港獨立」嘅手勢有點做？？？

五大訴求缺一不可就識，但香港獨立係點做？

唯☝🏻出路

就呢個啦 簡單有力

☝️Nation ☝️Hong Kong

4＋1？

☝☝☝

👆